大家覺得PS5個game盒靚唔靚?

無特別

有咩撚野分別

藍 better

屌咪又係咁

黑色有feel啲

買完碟都係要將成隻game裝落SSD

黑鬼gg俠

nigga俠

又公開左一隻game實體版個樣

PS5 logo反白唔要白色長條未仲好睇